［經典重溫］班狗俾手足打到仆街

今次畫面好靚 俾d掌聲自己
琴日捉完毛 下次應該贏到開行

好馨香

好羨慕佢地被打完之後仲有得坐監

手足

贏左了！！！大家俾D掌聲自己先啦

話輸嗰d肯定係五毛

放負撚入黎未 見一個block一個
Block完繼續打丁

手足好型

又贏又贏 手足必勝
士氣好高漲

五毛狗偷偷留下負皮

移民士氣好高漲

見到Ted Cruz反對完連登仔都仲幫佢兜就知士氣好高漲

腥港人報仇

睇完又可以post去Twitter, IG

煲底見

今生只嫁前線巴

我地真係好撚中意香港

直線抽擊
嬲到我要去食黃店

去煲底同pun pun開sex party

坐監令人生更豐碩

好馨香

多謝樓主整合block list

推俾更多手足睇 散播積極正能量

捉到毛 又贏又贏

要食黃店慶祝

左>中>右

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
驻连登国安人员
(狗隻#4526)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

洗咗二十萬俾潘書韻，四萬三蚊手袋，二萬蚊現金，三萬蚊戒指俾renee，二隻戒指漏咗喺的士，潘書韻你個魔鬼

仲差靖狗未入list

懷疑佢系主腦做9我地

屌你老母ruby tuesday

樓豬入咗一毛list

可能係隔離team搶業績

聲援人大14手足

洗咗二十萬買禮物俾潘書韻，夠唔夠多？

打完你比床你訓
比飯你食咁好嘅地方邊度搵

唔怪得連登仔覺得咁馨香

一毛

健步如飛的跛狗開完
到你隻國安狗又開

本人願意用支共處決12手足換多一隻狗吞槍

你係魔鬼

畫面好靚
又贏又贏

Thx

中大淫腳

中左輻射？

舊相

坐監有冇聖誕大餐食？

請問驻连登国安人员(狗隻#4526)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

皇家飯咪聖誕大餐食囉

限聚令都食到聖誕大餐

手joke又贏又贏

本土黑絲女神

隔離post好嬲好嬲 係咁留言死全家
希望佢地打完丁會冇咁嬲

想好似cctoy奶牙ted咁奶腳

牙喪

樓豬

Hi

手足真係勇武